有冇人識/練過寫 上下倒轉字

即係上下倒轉可以俾對面果個睇

係咪要好似幼稚園逐個字學？